真心一問 如果今年巴塞拎r聯

個錦標古仔係咪會冇份 因為佢冇得註冊

而轉左會嘅馬斯同借走左嘅屌老虎因為有註冊過所以都有份？

另外假設最聯拎r聯 阿仙奴拎r霸
山狗同mk恩係咪會同一季拎晒r聯同r霸

無
07年大哨都無計佢有歐聯

山狗係, 後者要睇爺爺註mk定羊踢r霸,因為得一個r聯轉踢r霸名額(反之亦然)

奧巴係多踢過歐霸

羊都踢唔到歐霸

講到疤狗一定贏咁

歐霸唔係2月先踢咩

標題：真心一問 如果今年巴塞拎r聯

搞咁多野留係利記咪拎到囉

閱讀理解0分

盲撚到你呢 正柒頭

啲蝗狗係咁

多蒙特歐聯降落去 羊幾時代表多蒙特踢過歐霸

Who can clubs register for the knockout rounds?

Clubs can add three new players to their squads.
- Only one player can have played in the group stage of the other competition to which the club is currently in (so a Europa League player can move up to the Champions League, and vice versa)
- Only one player can have played in just the qualifying rounds of either competition that season.
- Any addition can have played no European football this season

Who is not eligible?

Players who have:
- Played in the same competition for another club
- Player for another club that is currently in the same competition